呢條友係咪改車改到傻撚左？

今朝上網見到琴日有人揸左架咁嘅車出街
痴撚線 條友係咪改到傻撚左

.

GK Chan, 架車唔係你 mei?

唔係

傻尻
自編自導自演
收皮啦 撚屌

係人都知道係你啦

活清套包圍好型喎

跪呀

見過有架寶馬貼哂揮春，好戇鳩

其實樓豬邊個黎，點解你地個個都識

車界kol

係青衣

跪地界一gor

跪地界KOL
大山一跪，無人唔識

琴日已經諗緊夠究會唔會有人開post
點知都係無人理
今日你就忍唔住自己貼自己架車出黎

星期日會唔會揸去MD

原本諗住啱啱嗰個禮拜日揸去 點知落雨

今朝真係有去

好能型仔